[入黎] 要求美國派出醫療船支援香港

全部人，做實事，已經到咗生死存亡既時刻。

全部人，做實事。

第一個聯署都未做野, 唔好再攬住呢條垃圾LINK

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

死人啦! 快D簽啦

各有各做，唔好再講廢話。

pish

仲有好多有用既文宣可以做

推